[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [371] 我GE傷疤隱隱作痛

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-催post專用環保post-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

lm

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局
放開圖片即可上載

留名

結果靈三都係有兩抽野係後面

我覺得要10左齊格飛3技佢

新post留名

岩岩先記起可以用佢秒最後一層

葛飾送野個劇情勁長
哈里得幾句

仆街，手快快升咗1技去10lv
唔夠牙靈基
又一隻龍牙毁滅機

d裝點放好

朱古力獎門人(女帝)

我既第一次

今晚重玩多轉月姬先

再一次多謝大家

真心恭喜可以守護到自己老婆

你10技晒？

g持天草 話守護就直接守護

再出新尼祿到我COSPLAY札比男抽到寶6

支持

最少天草講得出做得到

呢d係真男人！ 救贖世界要有這種決心！
果然是受女帝稱睞的男人

講得出要做得到

未 差D毛

實有

借個地方黎直播

過左咁耐, 終於十到

支持追上呆毛數量

屌

有d後悔食曬d朱古力 幸運F表示抽唔到比新出既英靈

cos邊個

無錢抽禮 大家唔好del我

炒麵麵包

19沙漠關 我部垃圾電話呀屌

之前愚人節果張

最後果關係開晒設備先可以打?

櫻真係橙

劍關求離地隊攻略

Ho ball
抽到凜b個朱古力

少女心

清到朋友仔未
我要加你
愛你的小FANS上

食屎狗

如果出嫁恩/水著恩既話
咁我都COS小恩開台抽

你要cos泥人 成身都係泥

芬恩 ？

Amazon CEO 比想像中普通

天草抽左幾多

同埋有冇活動攻略
岩岩放工，唔想慢慢搵

屌你

如果出新狐 我...

抽左nobu
係唔係刷得

農具
銅:任意自差AOE
銀:術
金:劍

13PACK

COS金古抽小恩

淨係對CON換色

買塊白色布披住自己再戴綠色長假髮

嗰個箱係杯?

呢到有人cos過c狐

仲要俾人訪問過

新手剛剛入坑...好似中左好野

到底女帝戰鬥VOICE係乜?
我淨係聽得出
おちんぽ
童貞

哇屌奶星, 依家iTunes 卡咁貴點課呀

30抽 終於中

海豹突擊隊

咩事 集體上岸

想課都課唔落, 成700蚊一pack

有冇清即刻準備到魚叉

得寶1都敢哂

太遲啦 下年先收到

成個下午都無
同時間兩個
咩事

.... 我抽朱古力抽中佢

等左成晚 終於有兩隻海豹

真係懷疑amazon ceo係水瀨鳩寫

狩獵開始

點解你反而中到架

海豹大佬係邊

樓上牙

我呆咗

點解我唔係海豹

Ceo送兩粒栗子

今晚有冇人開台抽

某個獅子頭同tesla

不過真係好撚慘
寫到佢連味覺都冇埋
以後點煮飯

抽中段藏朱古力

叫外賣

blue blue glass moon under the crimson air

唔知張圖仲有冇save低

抽完尼祿 到tamamo

講還講，咪撚貼圖丫

TAMAMO:陪我玩呢部

4星赤王我到依加都未抽到

google有片
岩岩睇返

岩岩呢兩日寶十五

好彩一粒都冇食

講緊朱古力

睇怕要斬撚左對手先戒到課

冇用架,CUT 卡最實際

cut卡都會買itunes / google card
del驚最實際

del驚都會重dl
賣左部手機佢實際

洗哂d錢咪冇得課金囉

岩聽

要慢刷

換左四張禮裝，沖涼先

兩星期唔爆果有冇機會換得晒

巴姐

唔識英文姐（笑）

想問ios 應該點更新
我用緊6+

少女(笑)

阿骨你成日早期爆晒啲野做咩

諗下打唔打得夠朱古力製造數好過

收到貓貓送嘅朱古力

沒事鳥
唔好意思打搞各位

義理都好

又送自己俾我

硬係覺得今次D 禮裝PACK UP 好似冇以前咁西利

女帝係唔係限角黎 新手唔識睇

係

抽完咪知

歐洲限定

我都覺 上年張櫻幾好用

唔可以放棄NTR

前幾日終於抽到奶光
但係今日去咗非洲 抽唔到女帝
等11點個5張符 無就唯有等復刻

今次呢張幾勁 同武藏山翁槍凜都幾夾

有冇術職離地隊可以參考

唔該巴打 我儲咀咗300石All in 一波好彩中

兩隻都無呀
屌你老母

差30幾條毛

下個月情人節出返

係咪唔食上年果D無得拎今年果D

準備又有5符
祝大家好運

整得好精致

他們回來了

海豹 確認
狩獵 開始

召喚海豹大佬

點解係都要講幾抽中 又貼圖又剩

係咁貼做咩

十抽得寶一就唔好放出黎啦 想笑死人咩

我中左一隻呀
睇死你班垃圾一隻都抽唔到先酸我

係,不過唔想抽落去

好酸

酸緊...

我個心好撚痛

天草有無多件五星禮放梅毒?

我刀系

運比白貓吸左
超嬲

慘

我食

準備多對手煮野食用

變化

個製造倍率好似冇用咁既 打尾關都係700舊

5希望來了

太悶

你禁多下睇右下角
我依家700 x 6x倍

600幾?

起野加好多 起滿頭4樣野已經100倍

5希望 => 5絶望

原來有乘 咁都易D

你地係每個月都清哂d符 ？

6fu

課金都要抽到

抽唔到呀

16年張尼祿 都係由佢了

個人喜好,自己鍾意

我都唔想 你睇下佢成個1月d pool出得幾狼死
無一個pool係唔想抽

三符中
多謝1號

做乜鳩？

又一隻

五符中一張三星禮裝

又係呢個常客

點解張4星禮裝咁難中

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論寶五
寶一攻略可免則免
以下內容只適用於寶五
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個寶五 就可以選擇起局

呢件扑左好耐

點解佢次次都做到

你對巴同段藏既愛唔夠

唔難
我一符中

未抽到

d毛咁難跌 屌

海豹突擊部隊

有

明明女帝要雀毛,點解今次冇得換

朱古力數個邊有廿條

5fu連裝都冇

沙漠場對手機特攻

我覺得女帝都係靈1模組最好睇

無農具真係慘過食屎

個任仲有3日，望一朱古力個數仲差幾多...嘩...

我部機都食佢特攻

換個人都四五秒

J巴咩機?

抽到心都痛

Pixel 2

我今次冇課，已抽晒石同符

黑貞追左七pack
今次當還番啦

課左少少
得一隻同南丁

5張3星垃圾禮裝
之前儲落200幾石同符都抽哂

希望在明天呀

仲差月GAY

希望唔好出, 唔想課

換晒野

哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

3T刷?

X145刷得都幾快

全農具5-6T

抽唔中 靈幾都無我扮

關都未開曬

點跟,岩岩先刷完銅料

你是我偶像

睇你要幾禮

呢隊可以3t

今次係咪都無聖杯?

尾關金箱應該有

農夫組合 痴線

究竟肝建設先定料先

冇尼祿,冇美海

當我冇問過

決定用靈2
雙馬尾

識玩呀巴打 雙馬尾宜家可遇不可求呀

主要係1001 有王特攻秒尾關

天草BB我可唔可以比個ID你

白色會唔會無得抽情熱
情人節未完，已期待緊白情。

利申：非HEHE

某會然講兩句

連波都未有得揸就比人飛左

屌啲運去晒隻NBA驚度
抽晒啲頂級球員

我d運無話去左第二度
純粹直接消失左

同白貞一樣 多謝女帝解說

兩pack收左皮，得3隻4星
呢排d運都唔多好

哈

哈

哈

6pack得寶1 再抽呢個月要食榭皮

屌咩, 三pack得牙福, 窮撚那有錢再課

中左啦？

碌上去post頭望下啦柒頭
Old news 到

中條鐵 未抽
等緊GAY仔幫我課

有冇女帝04圖

諗住save低當抽左

182 336 067
三個位
限時搶購

冇野了, 諗多兩諗, 唔課到中就對唔住果3 pack, 第4pack出了

5符大爆死

戎課了

nero added

聽日有無新關?

沙漠場真係lag到嘔

七波 added

仲未收到

天草有冇位add me

我都係要用粒心心換先收到

其實巴想正日先比我

日文粉字, 櫻added

依個post block左好多人

唔好煩子

又話比ME
岩岩做緊其他野無睇到

好傷心

海獅哥added

再Add 又有三個位

終於10萬一場

北上蘯漆 added

半年不課金

Wing added

十六夜係咪唔玩 六日冇on

大魔女粒朱古力描述成篇文嚟

好啦BB
唔好煩子

Add埋煩子未有位 就升140到時再加

好

雙馬尾女帝

頂唔順全農具慢打，用j巴隻弓凜掃銅料快手刷完算

岩岩先得閒開FGO
有冇禮裝擺位攻略

銅:自差NP既AOE
銀:術
金:劍

天草真男人

點算係手機問題定隻game問題 頭先仲好地地打打下出返黎啲顯示就勁怪

好野 正呀 收到師匠比我嘅朱古力

兩pack小試 now

又寶石又2030

有冇sup list 嘅禮裝擺法

財赤
半年不課金（笑

大家平時都係十連咁抽?
有冇巴打係一下一下咁抽

sleep 抽垃圾

入左精神時間屋，半年左

抽成點

呢度係講緊速度流
天下武功 唯快不破

#325

skip 流先係正義, 睇下天草

一下一下抽好似屙唔出咁

今日有睇
啲石頭一下冇哂會好空虛
但係中到想要既英靈就冇所謂

傻仔先一下一下，快手抽完就沖去打活動啦，仲慢慢磨咩

有冇咩快刷隊?
各有1禮

btw me 係skip+虹圈教, 有無教友

等佢轉d時間拎去搵錢
提升抽嘅次數好過

up得就up

5星已經難中 仲要玩埋特效
中到咪算

屌black 級lag 撚到西

🌈

個沙漠真係on99

終於乘到二百倍
係時候訓

點樣先200到

319 倍NOW

屌直感突然好好用

18石仲有冇人屌呀

好强嘅氣呀屌你

屌 抽晒 得張村正禮 唔係魚青有撚用咩

射曬落海了

次次課得多過某個數都唔中
個胃同條氣管就會開始痛
係咪得我先會咁

快啲去睇醫生

醫生比唔到酒吞我

話唔定個醫生都有玩fgo呢
身體要緊,有好身體下次先可以追

請問遲D白色情人節會UP男角?

一泄有冇睇86呢套輕小說

上年出舊劍

訓醒發現俾天草刪左 一定係我沒抽女帝既錯
即時課一課女帝就寶五左 原來天草刪我係啓示黎

我已經找數抽晒
中咗農具各一

喺神既考驗

今個月有齒輪真係皇恩浩蕩呀

屌 又要開始刷毒針

女帝個攻擊動畫仲好過某同人作品

FAP神作黎

G

掉落數唔差 農具各一就夠了

有冇啲有少少離地嘅隊可以跟
下下普攻打得好慢

禮裝全部沒起始NP 應該離唔到地

得六度

差d起唔到身番工

好女仔

殺關用埋尼托最快都要10turn

6

ev唔派
月份先派

銀同金料之後都會轉一次狂關
打住銅料先啦

銀料

金料

3t 放到4禮 高寶小莫尾關應該唔洗補刀

真離地

屌喇星 啲活動禮裝有無咁難抽 接近100石+10呼符 一張四五星農具都無

成個活動去到後面都剩係可以靠普攻/高速神言?

槍關一定係用飛哥

係喎清姫有龍屬性

如果飛哥就雙孔 要連發2次寶

d毛真係好難跌 仲差25條，刷埋定活動拎快d

一定係FQ快 我已經盡力刷活動 暫時都係1千2百萬朱古力 攞到毛一條

睇你要放幾禮
暫時啲關放4禮都3t到

ok, 多撚謝

老老實實雖然對女帝好有愛但啲技都幾癈

咁都廢 要點先勁

有愛係唔會理強弱

抽完我技都未睇馬上就100左先，有愛唔洗講咁多

而家先知d朱古力要有果隻先有得換
好想要殺生院同牙福

咁多性杯？

有愛既人一定留定

我應該合左去好定係分散咁用好

4張合乜野

1千5百萬開最後個關 個箱應該係杯黎

正
終於有杯

加埋送有5張
不過打料就唔好合

起身追post
又係時候block海豹

合活動裝前提係你要有n咁多張

而家先14萬 跌D料唔係好岩洗 唔太想刷

今次應該唔洗用石抽裝都得 要刷咁多朱古力點都換得晒d料

咁都要抽天草老婆嘅
佢老婆咁正

你抽人咋嘛，活動禮大部份時間都係副產品黎

我淨係刷狂關膽石 不過掉率好唔掂

求最後果關3t 隊參考

上面有

有杯
我愛鹽川

真係聖杯黎

咁快打完活動

冇金膠賣曬飛哥

J氏集團

抵啦，未寶5就賣

燕ching同芬恩我都係一中即賣

希望以後出多d用星開技（寶具）

飛哥

直感都唔會上位

反正都用星開技點解唔係buff自己全隊

依家高難度粒結晶攞個時有埋特效

對面紅抗性下降 咪變相buff自己全隊紅卡lo

諗諗下，就算有，應該重要排下隊先

好多4* 未升

914 721 093 搵2個fd子 加左講聲

直感好波

官方陰啲陰啲buff直感

幾時月姬啊

無落雨已經好過琴日

google卡依家邊度最平

Added 新手唔好介意

上面2個巴打加左

一講佢就諗起陳浩民

仲要不懂個味野 處!!

J巴咁快打完咁之後刷乜

啱啱起晒野 1001倍
依家去刷毛升技 刷完再刷埋淨低d個3千8百萬朱古力

未刷活動刷緊毛,仲差15條

活動有廿條 不過堆晒係2,3千萬朱古力數之後

純過蒸餾水

おや……？ パラケル君の様子が……？

pkmon?

兩條體都冇毒針 唔好話禮裝 逼害新手用彩果刷

有時會跌釘

我屌一開twitter就見到光頭佬發功

我要做海豹

收哂狐狸們既朱古力 可以收工了

頭兩個隨機朱古力一個狂蘭一個劍蘭

女帝molamola

係咁俾隻NBA驚吸運
依家又俾張SUPERSTAR AI黎

差8條

差L狐寶寶

黑A返去大大力懲罰你

好彩未合

好悶

今日終於有D力扮工
睇嚟女帝醫好埋我D病

精彩重溫

升完技未 我差幾條毛30

刷埋EVENT攞埋粒金狗先
我都差10條左右

好想抽女帝

JUST DO IT!

我都想

隔住個面具都覺得靚仔

310左

你都快d

J左

收到BB

有冇人打完今次活動，大約打咗幾果？
我唔係幾想用果打

想要女帝2000圖

得1980

等天草推完event

今晚應該有

900石all in開局ok?

RE 太少五星
同埋無女帝

無女帝

仲有42張卷all in埋佢？

麻麻地，起碼都要有奶光先

小刑個朱古力裂左

而家開局BEST要有
奶光/船長,金時,孔明,女帝

收到 再買過ac

我玩左就黎900日都無孔明

我都係 歪極都無

白情人節雙pick拯救到你

我要酒吞啊

依家有女帝夠, 孔明呢D垃圾要唔要都擺

計埋有冇100pack射落海

痴能線
好勁wow
3隻殺5星aoe得佢有一下自差（妖后要一turn一turn）
紅寶
紅放（雖然有機會落唔到）
np率又高

原來天草有玩optc

上面個走馬燈超正

如果寶加攻變20同b減唔使星會順手好多😌

好靚仔

陳年往事

妖后都要抽埋啦~好勁wor
3TURN NP回 HP回 +np率
加攻防回血
解弱體+無敵+即出星俾女帝開技
機體打星性能
紅寶
寶具自帶紅放

all in 900 again
開局ok?
抽唔到金時

最後一塊殺職拼圖完成埋，忍痛升埋小莫招直感，我依家當自己已經爆左機

大神

6張突爆寶石佬

問下自己想要咩，抽到就開得

大佬

Link可以對戰 無雙game都對戰

攞到小刑果份

聯機打關
點樣對戰呀大佬

大佬有無位?

無位，好少刪人

好勁

有愛真係課幾多金都覺得抵

我記得小學雞個時玩三國無雙3 定 4都有對戰

單挑

收到

黃金律

想問好耐
J巴同愛迪生有咩淵源？

抽本命緊係多多錢都要抽落去啦

金卡殺見卡米拉
嚇撚死禾

唔係彩圈已經唔洗睇

我兩次大家姐一次千代女

尋日望住人抽, 金殺彩圈出刑部姫

有金卡有希望

等ruler 2pick

鬥殺得多 ?

咁就開局先算，我都係要囡囡

法國女帝用番０１原汁原味都唔錯

我都覺第1最靚

另問升邊隻先

但０３露出度高d又有另一番風味

長髮好睇過個奇形怪狀既雙馬尾

Paul子送果個好似好好食

我屌哪吒粒朱古力有殘體字嚟嘅

入B服都易d

我反而用靈2 圖都用埋靈2個張

熟女2馬尾 不了

我都覺得馬尾幾好

終於有同好

有冇人知邊度買play卡最平

要出靈衣

反差幾得意

有無會然想送朱古力比我

快

你隻霉2技可唔可以升埋2技

新手一問
三星果啲英靈係咪直接食?

唔係 要留要升

確保一隻寶五你先好賣

靈一髮型 靈三衣裝 咁就perfect

03都好d 個頭飾遮左條馬尾

四星有寶五
三星照留？

留下，有d三星好有用

中介巴
051,795,096

會唔會太慘
等buff啦
最慘係以為女帝出
點知係其他

好似尋日天草第一隻出Jack子一樣
但至少Jack子勁

出5星都好喇,出大家姐個D真係會嬲

尼痴 尼假

而家抽完情人 2月有冇機會0課呢

南丁寶四
聽日再補多少少，冇就算

琴日見到金卡殺點知出武則天

3星有d好用過5星

無

三星照升寶先 你唔會知幾時會用到佢地
好似上次個200層塔event
出擊完會鎖你D沙煩4個鐘
唔夠4星5星既時候就可以拎埋3星出嚟用

況且3星易升寶 易升等 又易練技
練定幾隻低星戰神會對你好大幫助
EG 清姬,狗哥,二家姐....

仲有一星戰神自爆弓都係極推薦去升

出咗千代女

有玩上個活動都知1,2星都唔賣得
唔係點打二層百塔

屌 第4集西片太太好撚閃阿

今次見到好多女罕有地面紅

二家姐mvp

請問有無實用三星list

用乜撚野三星

雪櫃證

好撚慘

幾時先肯出返舊劍

幾時出弓傻

三星同四星升晒寶有多就食？

絆十左的確係少用左
除左阿爆孔梅之外

寶五曬就賣 賣完可以換綠/金膠
綠/金膠可以拎嚟換嘢

想升等就去打種火(肥)

同求

明白
新手都係清主線為主?

仆街本身想收朱古力點知變左送朱古力畀血斧王

新手想淘個AC番黎玩下, 想問下
差唔多價格下, 應該買個梅林多石AC
定買個梅林+黑貞比較少石既AC 好D

但最近都係放棄左滿絆就唔用呢個諗法
滿絆既光砲都係要繼續用
NP滿啦阿拉什！

點解我隻阿爆冇VIP房

魔豬塔同黑櫻今年落唔落到地

盡快打爆第一部主線先
而家個情人節活動打到既話可以加減打下

魔豬塔唔覺會實裝...

應該會強行裝實變復仇者或者B職, 有錢無理由唔賺, 設定可以吃書

睇多次槍狐bb果個 仲係1.5部完同2017

黑櫻無可能
LB4先係印度主場
今年比盡咪開到LB3

杯已拎，差銀料未換晒

會有術職伊絲塔

法國我隻自爆弓就黎胖10,但連寶解同3技都未開

好想要但上次抽唔到

下個月白懲會復刻

得3隻滿絆 係咪唔夠勤力

孔梅爆 呢3隻滿絆人權黎架嘛

巨頭唔用開1星

我成日用黎清頭關小怪, 一直都夠用所以無留意過

好多見到絆9就唔想用

死唔去死唔去

sor9
3隻都未絆10

都唔知邊個咁on9話死
都講到明第3次先會瓜柴

怕佢好似女主XA咁 復刻都沒

死咗邊有人替佢揸紫色嗰部

收島風下星期SW卡池

又慳錢

又要抽

點會咁快死
佢同眼鏡妹都未搞掂

hamjor

笑下佢姐
以為015已經夠柒 點知呢個仲柒
渣到爆曬缸又流曬口水斷埋片

俾兩隻杯r姐

點解要迫害015

因為真係好撚過癮

係都要B害015 BB

明明好女仔黎

新手想課金，但發覺好似得日本信用卡先比課，如果要買iTunes gift card，邊到平？求介紹

飛過去買

係 好pure好true

越慘我越鍾意睇
睇得越開心

原來マクロスΔ 劇場版就快上畫

wfc

掛返寶石翁算
張5星禮無抽凸滿

抽滿佢

未出糧

垃圾

TVアニメ「Fate/EXTRA Last Encore」今週末放送の第2話の予告映像を公開！
謎めく台詞が散りばめられた映像はこちらから⇒

#FateEX_LE

有冇手足去睇LV

想抽奶光同金時,抽混沌好定單pick抽好
上星期個雙pick miss咗

本多終勝

本多終勝
點睇都係混沌暗鍋最抵抽

成功例子here

而家先一千萬
不過會越來越快

失敗例子here

咁係個本未夠多

幾多本先夠？10 packs? 100 packs?

5pack

單pick成功例子here

抽到為止咪算夠

大家都好rich

經驗黎講大過20packs 非超級黑仔王最少應該中1隻

本末倒置

我懶人手動都一千萬啦
我地post D 自動波一早打完添

有冇人掛下換果張event 禮

多過20pack

未突，想掛邊

我先10幾萬，刷毛刷到無力

之前孔明個60條毛刷左我3個禮拜
放左2日監而家又要刷多60
屌

呢家先400萬

女帝秘密 第4

小刑段劇情都有提到水著

我尋晚mhw都無打，計埋今朝早刷左3x針42毛

我扮工

求人帶打mhw,我打fgo

情人節提早結束

仲有邊個沙煩提到有水着

好想同要姐瘋狂axia

你幫我打fgo, 我帶你

梅薩唔洗死就睇下

出水著小刑？佢會唔會曬死左架

咁樣咪得囉

D日本妖怪全部都出水著既 酒吞未表態

雙葉

佢唔駛喇

次次唱AXIA 都要播返果段鞭屍

DW請Graphic佬

本身露出度已經夠高

要姐係雞！ ！ ！

想問下換曬主線劇情果d人 換曬係咪有得拎料換lockon朱古力？

廁真好似唔玩喇喎

我屋企隻小刑街都唔肯出

信佢會長玩果d都傻傻地

未睇劇場版時間線係邊

會出街就唔係刑部姬啦

屌 佢一入黎個po我都睇死佢啦 典型無課狗 抽到好野就玩,抽唔到就走

連所羅門係邊個都唔知 點玩落去

罪哥又5左

戒緊課都寶五到

明明要姐段大人3角關係寫得最好
點知梅薩死左好似冇事咁繼續唱歌

單戀咋嘛
死毒撚

慢性戒課

最緊我發覺macross 所有tv都係柒
就算7都係太長有一大段時間唔知做乜
其他係劇場版救返個系列

45星禮放咩位?

去鍾意個個隊長
明明梅薩咁好

呢啲垃圾禮就係咁出
打文西就唔到最後一日都唔出

今日有d忙
依家先打到七百萬

唔知點刷

忙咗兩日收工先刷得，20萬

Lockon朱古力揀左泳尼祿 又係咁提維納斯裝

點解活動槍關 沙漠map 會咁lag

金銀銅料禮裝根本係黎坑人
應該盡快換活動禮裝起好哂d巧克力生產先
要刷滿六千萬 堆金銀銅料會超過哂數目

女帝果段myroom語音，不出所料

抽裝要黎起動換裝咋嘛

對手機固有結界

今次D裝幾靚既 又有巴

衛宮家煮野食出第2集?

講咩？

都係算，自己打爆個情人節佢啦

天草

魔豬貓茶狂職應該走唔甩
黑櫻迦梨我估復仇者但希望外星人

d舊朱古力可以食一次，食左用星/心換，換完再食就冇

好甜

都估到架啦

與我第一次相遇的妖術師呀

我呢D咪官配CP囉
今朝D人仲笑唔認得點點點
之後仲大把機會閃你地呀哈哈

咁齊格同貞德呢

別人的老婆無興趣 不了 不抽了

3月14日輪到齊格

劍關=飛哥主場

小巴

無自差
不了

琴日想刷銅料嗰陣，frd list啲孔掛晒4星禮

到今日想刷銀料，啲孔又轉晒5星禮

連frd都唔俾我打機

寶5左，冇升過

冇打d強化任,wave 2隻少血怪都秒唔到

打晒強化任
寶4 3技9 梅+紅魔放衫
尾關36萬一隻
2關用人莫子+出星

我寶3都28萬

一人送一隻寶五齊格

你係蘆屋化既紅眼版天草 佢點會認得你 笑4

你咁講我先記得icon係龍
上次拎黎打條大龍都唔食特攻就唔想去搵咩先叫龍

早腸抽左幾多

衛宮飯 YEAH

地區限制😒

同睇熊貓一樣柒

哪裡有彩虹告訴我

體諒下骨仔

夜晚睇唔到

unblock youku

聖誕出女帝lily

可以期待下女帝嘅各版本了
BTW小黑

個post靜到呢
個個走晒去打mhw定已經刷晒
定係隻game就執

你幾時產生fgo有人［玩］既錯覺

周囲のチョコ臭に疲れていた花の魔術師、うっかり『チョコの話をするとしよう』と宣言。堂々とチョコの話を二時間も続けた。

勁多劇情

抽極都唔出..忍住唔叫春 潛下水姐

強忍眼淚

打ev唔上水姐

Noah係咪又係呢度巴打？

等緊出糧冇錢 所以冇心機

第一次玩情人節活動
第一舊random朱古力就中左阿比

2月1啦喎，未出咩

未

你地等出糧追女帝？

用左一半了

想放號 咩平台好

都係快唔到
閒閒地8t

抽大波金時歪左ipad

阿比舊朱古力個說明

睇住啊, 唔好衝動

生活緊要

上網睇殺生院個粒兩個BADEND

仲有bb

早幾日抽頼光出左船長

隔離pool都亂入，跑錯場

抽左1pack，拎左堆活動禮打下算

我已經all in左份大糧，依家靠緊課金得黎既cash dollar 過活

連續兩場兩張禮

唔好意思咁遲先4000你

岩岩訓醒 今次event掉禮都有用？
我想抖下啫

恭喜

6千萬有排農

FD子既手信

幾時復刻CCC
想要BB

想做弱者打芒亨

搭時光機

C93 團已買

魔法使之夜果隻雀買唔到
原來29號已經SOLD OUT左

買個淘寶號咪得囉

俾我呢就一邊打芒亨一邊肝FGO啦

幾時比錢U

我就唔信有

之前問卷有ccc揀,希望會復

起晒野可以用番自己d禮裝啦

我都想要BB

咁快起哂野 我啱啱先搞掂哂D金銀銅料

應該有既但都係成品帳所以都係冇意思

CCC呢d應該唔會伏刻，就算有都要等到2036，空境同FZ都未伏刻過。

拎左聖杯
開始慢慢打算

太太,兩儀式

禮裝冇用 淨係靠換個4張加fd打到2千萬左右已經起晒野1001倍
起晒野張活動禮就冇用

屌係大陸返黎訓得太多
而家又凍又要精神到訓唔到

咁就肝活動啦

U等我消息

設備全開感覺好遙遠

第二隻

好窮呀 要揸住個春袋唔可以亂用錢

唔怪得你D錢咁臭

終於唔使再課落呢隻驚

真係甜到漏

準備好8號allin

新手想玩，有冇邊幾隻英靈推薦，同埋有冇話幾時抽最好，例如有活動會有限定或高機率抽好野。

利申：淘寶買初始帳

唔好玩 同埋我只信本多終勝

一定要有勞工 : 梅林 or 孔明
打手最勁就 : 奶光/金閃閃/黑貞/拉二
海鮮網排行榜可以參考一下，不能盡信

抽野無話幾時最好，幾時抽都係得1%中5星
係有好多時有限定角係得個陣先有得抽
所以有愛就抽啦

今日買石帳咪岩,奶光混pool,唔洗煩

入幾千石，再宣布戒課？

小薯冇錢抽禮俾人刪左fd
有幾個位 add左留個名

Tata added

上年啲朱古力都未食 冇得換多份

唔食會唔比換

上年都係，倉庫有同一粒嘅話就唔俾換多粒

我一直都冇食，倉庫有堆前年嘅過期朱古力係嘅

精神

Taiming added

5千6百萬. 1001倍,養生慢慢打

終於刷完毛 可以繼續刷朱古力

玩完食雞，打多陣就weak

抽哂d 石都唔中女帝 聽日400日，最後機會

唔會最後機會 你還有信用卡

上次黑貞課得太多，而家唔俾課

我都係 下個月仲要去日本 今個月唔課得
但見到可能會出返舊劍

課啦 唔課又唔知要等幾時架啦

有養生期未，想練起晒啲野先打event
隻隻都有，但無時間練

上個禮拜你唔好好打咋

快手打完咪可以養生

努力緊

今年福袋中布姐, 第一份random 朱古力又係布姐

貓貓教壞lip

個個都用小莫，掛隻女帝無人識欣賞

4號之後到佢發揮

決定每日刷10條毛 刷到上300條為止

未情人節之前兩日養生打都無一條

我琴日銀料關用自己女帝打二三層
不過第三層沒8星會炒車

第一場係醒神既

晨早都要比個負皮你

仲未見到🌈

我10萬都未到，仲刷緊銅料

打哂六千萬都係得三次🌈

今次張活動禮對刷活動黎講冇咩用 靠換既4張黎打都好快起晒d野

我落晒禮都未必夠你唔落禮快

真 起哂巧克力就沒用
然後金銀銅都好快刷完
淨番最後巧克力700700一埸

如果我要3rd最多可以擺3張

黎緊一個星期唔得閒刷 , 諗住最後幾日爆上去

未起晒野個時我係 阿福 女帝 孔 咁刷
第1層主要俾女帝儲NP 3turn內一定儲夠
之後2層都係寶具秒

好彩新活動第1日就比我地刷最高效率既關

d活動關會轉？

姐係落晒巴姐刷槍關起晒設施
然後再打金銀銅
再打分

剩係打狂關算

係 唔咁做你會拉長左要打活動既時間

我除左刷金銀料之外淨係打狂關

終於刷完銅料

殺關好難刷

槍關係20ap果關？

槍係清姫個關 最多朱古力

Strong

劍光炮得黑呆
後悔賣左2隻飛哥

黑呆大大力喎

飛哥咁勁都賣

寶1咋我

上次抽黑貞淨係出佢 嬲得滯一野賣走晒..好後悔

笑

之前抽黑精屌飛哥呀嗱

可以唔升 唔可以賣

4星寶5前唔可以賣 除左龍娘

同埋芬恩

不過佢已經成為我件紅放衫既一部分

之後有無毛關
X1001咗
三千幾萬分

Source:

大家都話飛哥咁勁, 拎番張舊圖出黎祝大家都中飛哥

嘩屌 好女仔x2

すまない

平時沒up想中都難

想抽劍職就會中

刷晒金料，但換開發啲野果隻料會唔會因為唔同關而跌多左定少左
唔會咁我就打銀料關

槍關好似多d 多1,2舊咁上下

金料關好似可以跌多少少

早

Added

刷金料關順便賣哂d金料做qp

飛哥有靈性，我都開始戒

都幾多毒針 正

cute

呀爺黎架喎

我淨係要條女

今年萬聖節開始玩 想乞個朋友
145,074,510

式竟然吸到少少友情

東雲なの added
無乜練度 唔好介意

北齋條腿好撚正

TS屬性不知幾正

開始要用彩果刷毛

準備幾時絆十

屌 訓唔著

Add了

忍痛刪左個10日前, 天草仲有無位加

就140 留位俾我

女帝教萬歲

大老有冇多個位

暫時得1個, 你留id比我有位加你

270,333,749

邊隻送？

mark低左, 有位即刻加你

泳装野中藍

Add左

中道哥，加加小弟
551,363,488

早晨各位
一起身就見到骨仔招fd子即刻加

高中身，幼稚園心
唔識欣賞

added

呢度仲有幾多個老seafood?

me over 900 days, but connect is broken

啲老屎忽又吹奏

由於時間關系我已經add左你地

同埋我個名係USS Midway CV-41 中途島航母

連續848days, 通算895days

招長玩好友
962,775,399 1個位
加左留名

六合added

終於知midway 呢個名嘅意義

你game名係咩

Alexlai

中途島戰役點都聽過掛

多謝大老

bba已被我家小莫擊破

007 731 949 cMaD

Midway 巴有位加埋小弟ok?

999 搵人準備開新post

計埋天草無了, 下次